吊老母垃圾swing entertainment要cut ENOZI cam？

吊你推遲mv仲唔能夠？

Enozi cam人人睇得開心既節目要cut???????

善心打破零回覆

娛台冇wizone..

垃圾公司